俾人偷咗架車，可以點！

❗️急❗️尋失車 薄酬

車牌 TC901 1996 Rover mini

網友提供消息
1/8 0100 係獅子山公路出九龍方向(近水泉澳村)見過部車. 個時有人渣緊出去九龍方向.
1/8 1310 荔景麗瑤街落麗祖路方向
1/8 1910大埔鄉事會街，大埔振興肉丸出面

麻煩大家幫幫手，7月31號1930
我地泊左架車係翠麗花園咪錶位
8月1號下午發現唔見左架車
（*更新：失車時間介乎2230-0830）
麻煩大家如果大概呢個時間有泊車係到
或者有見左拖車/可疑人物
聯絡我地tg@sadfatfat
幫下手🙏🏼🙏🏼

架車幾靚

香港竟然仲有人偷車

好似保養得幾好

睇怕都係比國安徵用
molamola

幫手推

唔撚入錶 抵死

推
Btw 架車好靚

咁高收視都偷

推啊！

ip都唔駛check
你個度係唔係翠麗花園？

2015年車多咗個3字姐，坐住先

做賊車冇手尾跟

推

入西貢搵大傻

學吓戇豆咪得

咁靚嘅車

幫推

竟然係2020年充滿監控既香港偷車
得一種人會咁做

希望搵得返

呢架車做賊車會唔會攪笑左d？

差佬做野先得架
你有背景就睇cam
無？
「好難搵返架過，落咗薄你報保險」

以前識人比錢人買返失車
但要比幾千蚊同埋自己去啲碼頭攞返

依家係返大陸？

過咗夜晚10點要入錶？ 擺係錶位就要抵死? 乜撚野邏輯呀

咁先至冇咁易被人懷疑

好多人偷嫁。。。而且班狗都唔做野嫁啦

個賊見你入咗錶就唔會偷 好似係

報咗警未，如果佢係呢段時間撞到人你好大鑊

Push push

Push

係咪留左電話係車頭？
隨時聽日打比你叫你贖車

入咗錶唔洗比人偷
白痴仔

未講左係囉 有冇相熟眼科醫生

呢啲做完冇ot班狗睬你都傻

頭兩個字

唔好miss 啲唔識嘅來電可能轉頭打俾你叫你贖返你老婆

幫你posh la

入西貢揾大儍

去西貢搵大傻哥

你都on居 全香港咁多車佢偷架？

見過樓主真人，good luck

on9真係好難醫

呢架市價賣緊幾多?

真，病毒過左6點就出沒，同一個道理。

關入錶鳩事丫

搵人跟下佢，樓主成篇文都無講有無入錶問題，點解佢會講咩野入唔入錶？
佢講左得犯先會講出既野

28car有架20萬sold
勁靚仔

希望樓主搵得返

同最危險嘅地方就係最安全嘅道理一樣

試下打去九龍灣個拖車中心問下

靚車幫推

比面就冚lee傻哥，唔比面冚lee傻仔咋

咁若干年後揾得返，使唔使俾返保險錢？

你又知無入錶？唔通係你？

偷架的士做賊車好過啦 一街都係難認

係咪好細架 車身好矮？

呢啲車穩唔返加吐

識唔識㗎你
入咗錶地下會有磁力鎖住架車四個轆
咁仲點會俾人偷到
樓主一定係冇入錶

樓主尋日係fb已經po過 下面仲有幾個留言話都係focus響車主泊錶位唔入錶 又話早啲入錶就可以早啲發現喎
好心啲道德高人出少句聲當幫忙啦 係咪一日唔做正義撚會死

樓主有冇架車 Vin number. 幫你留意下

push

死黑警又搞事

監控 匪味濃
CCTV /閉路電視會唔會好啲

邊有咁複雜...
啲賊驚偷咗㗎車之後找唔到泊車費

推
偷車正仆街

留電話喇 未必人人用tg

報左警未先？可能俾popp勾咗都唔定。
違泊勾車唔係第一次，不過你泊咪錶可能性就細啲。
你咪泊正錶位先？

自膠，popo

有無報警？ 查天眼可能會揾到

雖然唔入錶好少可會勾車，不過都可以問下👮🏿‍♂️先

假膠
咪撚理柒佢老母臭閪

好奇一問，點解可以偷到？

唔係要車匙開車嫁咩

你唔好咁天真啦

真係唔識

做乜9..

3 3 3 3餅野？

電影情節？

係咪前排有陣停過響何文田狗屋出面

痴撚線車牌都記

好撚癲

on9

on99

自己人做查乜嘢

之前係唔係成日泊九龍灣個邊？

呢架車都偷？
一眼就認得出
會唔會係俾差佬拖左咋？

第二日下午先發現無咗架車？

架mini咁特別，好易認

咁顯眼嘅車都偷

係咪要拆埋軚盤？

你check下 眼科啦

7月31號1930
我地泊左架車係翠麗花園咪錶位
8月1號下午發現唔見左架車

中間明顯有要入錶嘅時段?
雖然可能性低
但係你唔可以排除popo見係靚車特登勾走?

連登仔：泊街抵死有錢買車冇錢買車位

應該俾人跟咗一排
岩時機即晚入櫃運走

有做野，全力捉年輕人

行規黎

新界南衝鋒隊EU69領犬員杭富榮, 趁司機下車小便,在沒有授權之下擅自取用警車，在葵福路衝紅燈越線撞死的士司機陳浩澤 (TWCC102/06)

好彩偷樓主部車隻狗冇撞死人咋

咁講喎
我真係唔明揸呢啲classic車泊露天係咩心態
淨係諗起佢日曬雨淋都肉赤

報popp 搵停車場cctv?

推 偷車死全家

個個月都最少十部46，幾十部26喎

你唔係住佢附近未必明果邊泊位情況係點
可能真係滿哂室內場呢
唔係個個都一定做乞衣日日泊街既 雖然真係好多

睇文啦傻鳩
731晚擺低
8月1下午先拎車
而家remote 入錶呀？

你真係弱智唔係扮架wor

泊街既9成都係乞衣

上連登問

認同9成泊街都係乞衣
但未審先判始終唔係咁好
時間上樓主好大機會係有段時間冇入錶
但又冇人有證據 咁嘈佢有冇入錶做乜？

去西貢搵大傻

我好奇問下呢架車有冷氣同賣緊幾錢?

應該似係用嚟拆料多

冇車好撚酸?

示威者全黑black bloc 晒 避晒cctv都拉到
其他犯冇人拉到

呢d叫抵撚死 霸撚住個位

靚車泊街抵撚死?
屌你老母咁你班條樣出街比人打係咪又抵撚死?
講野前經下個大腦先出黎啦on9

係呀

著得少布就要比人姦

其實係
不過通常唔會幫你攪大龍鳳

有人話20萬

唔撚知以為自己上撚緊大陸定印度forum

我見過tesla都泊街

偷咗點開都無車匙

樓主唔見車
仲要比人公審

不過樓主架車好搶手?
只知7人車，飛仔車多人偷

樣衰比人打係抵死

報失咗有報案編號
即係唔係比狗拖走

笑撚死我

ON豆車嘛
keep得咁好好少見啦
副機械精神既真係掂
玩情懷 都值錢

唔識欣賞
好少見尼類車

都係鐘意大車

連登仔:
靚車:泊街比人偷抵撚死啦 又唔入錶
牛肺:牛肺比人偷撚左就買過架啦窮撚

我屌哂你老母 特別上面班輪椅撚 點撚樣?推鳩我囉

人人玩車唔同方向 希望樓主搵得返

唔見MR2先係搵佢

Mini 仔 我都想揸

iq都唔駛check

可能轉頭有條好要你俾三。。。三三。。。三餅嘢
唔係就揸去文錦渡

舊版嘅Mini真係好靚

啱

唔入錶仲聲大夾惡

可以揀俾返部車保險

拆開撻匙位入面有兩條電線
將兩條電線搭住磨下磨下就得

老爺車無防盜真係慘
以前邊有人咁偷

咁你都要開到門先拆到
計我話樓主唔撚知泊咗係邊 就屈鳩人偷車

笑撚死

少年你太年輕了
加把大力鉗
夾住已經渣到

好撚酸呀上面班窮西 針住人地入唔入果兩蚊錶 拍街
同佢比人偷車有咩關係 估唔到香港咁撚多呢d廢人

全港九新界咁多車 一定係佢偷架？
btw 你屈得起 佢哽得落

62306687 劉小姐

食大茶飯

報警先

你班on 9 ，有無長火車cam，有既咪知邊個偷lot

拎車還拎車，入錶還入錶，兩樣野黎喎
我可以唔拎車但去入錶

好慘，希望樓主搵得返

慘

btw, 之前睇過條台仔youtube片，條友特登買架牛肺車返嚟實試係咪真係撻到，結果係成功著車但個軚盤都係鎖死，架車淨係可以直行，笑到仆街

RR 仲好笑。如果兩架一齊行。一大一細！

台灣先識玩專登偷新車
偷零件偷完寫晒時間地點車型號顏色
要就打上車房打個電話問全部車房都知咩
事原件一套
賣返俾你電腦碼都唔使再搞
一條龍服務

一魚三食
買部二手車買俾你先偷零件再失車再南水北調再改引擎Number賣多次保險都食鳩埋
當然車主知咩事

台灣一個司機朋友教

車就冇偷你喇
你屈得起 我哽得落

我都係俾人偷過先驚覺原來香港仲有偷車賊

架車keep得好靚

幫推

下，巴打果架係咩車？

仆街啦你

四門自動波小福星，殘車錢七一架，都有人偷我都估唔到

話你on9都驚你嬲

same

最後搵唔搵得返架車

咁你究竟驚我嬲定係想話我on9?

平時睇戲見偷車都係咁撻著架車
原來係work架

好想將我屋企張sofa放上個車頂

無晒下文啦，反正差佬都唔做嘢㗎啦

可以已經被拆件了 .....

靠差佬
不如自己落街問人好過

咁多cam,要查真係好快搵到，班狗真係好撚賤

有無人記得早幾年翠麗有個黑社會好出位架，俾五萬銀買你部車，唔賣就叫你自己小心d

果位ching仲要覺得自己好幽默

搵到喇，睇下係咪佢做，上水德鍾

兄弟 郁佢！
係咪你偷呀？

細細粒

因為我都想睇下mini era turbo...但我見外國賣得好貴,仲要無冷氣....仲要唔知有冇零件...但我覺得架車好型

得，食海鮮得，投票都得

係囉 咁叻又唔答 派粒膠走左去

搵人跟下佢

先生邊位呀請問
不如搵人問下你老母點解生個弱智仔先丫

唔覺型

tesla仲型

勾左會貼返張紙喺旁邊燈柱或者牆架嘛

樓主部車係咪買左冇耐架，咁都跟到你黎做，會唔會係識得嘅人搞架，
之前朋友都試過買架全改車，買左2星期就比人偷，又係比錢贖車，
後尾先知中左一條龍計劃

屌GTA 咩

咁太貴嘛

貴10萬

寶馬都型過佢

有cam查到都冇用
架車都唔係香港啦

如果唔見車個頭幾個鐘都搵唔返多數已經渣都冇
班撚屌好撚快手架

有入錶又發覺唔到架車比人偷左？

呢單撞死人都使坐cls

我都係生活車, 唔想太貴

都唔同genre，比較黎做乜

賣到先得架 偷人車

架車好靚 幫推

架車好得意好似玩具車

我哋洪興大力咗，我𡃁仔南大力咗，對唔住！

我屌啦
咪on9為撐而撐
你去入錶時架車就係你格離
你盲鳩左睇唔到？

好撚on9呀 泊車錢都俾唔起 就咪學人渣車啦
俾人偷車還俾人偷車
無入錶還無入錶
俾人偷車係慘
但無入錶都係賤
兩者無衝突
唔通跛佬殺左人唔洗拉

又係你條油頭傻鳩
仲未儲夠錢泊停車場呀？

樣衰無阻住人 唔入錶阻住人
用下腦先reply 啦

點呀輪椅撚 今期做uber供唔供到部輪椅
小心中武肺呀 咁多人上過你架公廁車

喂 著得少布有無阻住人呀？
個咪錶俾你d 柒頭霸左又有無阻住人

講野前唔用腦係你條傻鳩姐
靚車無罪
合法泊錶位無罪
你霸住個錶位就係有罪啦

無錢泊車果個酸d

係 有罪 所以比人偷係岩?
你估你自己蝙蝠俠?為民除害?
邊撚個無腦呀傻鳩
係咪霸撚住你個咪錶位阻你食飯呀uber撚 係既講聲囉

哈哈 又黎屈人渣uber
定係你自己渣部錢七做uber 就以為個個做uber
駁人又無point 鄧你老母可憐
你老母做雞賺錢養到你咁大 點知原來係弱智

講撚中左又嬲豬 唉
係車食飯未呀

喂 無人話俾人偷岩呀
心涼姐

你繼續屈人渣uber 囉
反正你做雞都買唔起靚車

唉呀
你老母就真係嬲豬啦

香港偷貴價電單車既普遍手法

贊成 推

無知一問 冇匙可以點著車？

啲古惑仔咪成日偷車斬人燒車囉

原來部車要20萬

佢係無入錶比人偷車咩

世界係唔公平架啦

我知大圍有條公家路變私人停車場

一條路近村屋唔抄

唔近就抄

去西貢搵大傻啦

準備三，三，三餅野

邊度

車就泊咗喺到 有入錶都係阻住人喎

係全世界都有價有市
甩皮甩骨既都值十萬八萬

圖？

古啊莫？

尼你老母

唔報警？

架車咁撚靚仔 唔偷你偷邊個?

唔係嘛

冇嫁喇
去二手車網搵過架
有機會買我番自己架車既

門鎖左又爆到格，對「專業人士」而言有幾難開？

爆咗對門 咪要原廠再配返對門

上星期二喺黃石碼頭見到部一樣既

屌你老母點解連登咁多弱智架

你啲邏輯就含撚啦 依加好似係跛佬俾人殺咗你話佢跛喎

除左報狗 都幾難搞

好心呢啲有價有市嘅車就擺番入場啦

Mr bean仲唔係你
Btw祝樓主搵番

你架車好靚 偷車正仆街

果d位村民，X鄉泊架
你想比人戒爆你駕車？

有怪莫怪 小朋友唔識世界

呢D車好有玩味

如果揸GTR，我洗畀人偷？

老爺車防盜係差啲

咁顯眼 有機會收咗入櫃

係，啱啱搵多次嚟睇都係覺得好好笑

俾條女你點屌，你都為無賓周

認真想知點偷

呢款車買少見少 幫手推